話美斯carry唔到國家隊同阿根廷出唔到線都算散播失敗主義

等cc台手足清算啦

今場假波唔計

今場仲打假波？

想刺激d冇計啦

美斯=為理念而戰

25

冇希古恩同亞古路唔計

有米又係同一結果🤦🏻‍♂️

7ching😂

死撚開啦9527